其實人工低既話 應該返工蛇王 射下波 降低自己工作時數 咁除返開你時薪就會高返dd

有無人認同

無

推

做唔嗮啲嘢你嚟做呀？

唔做lo